# Игра слов

## Правила

1. Игра начинается с набора пар слов. Слова состоят из 3-4 букв. Пары
составляются таким образом, чтобы из них можно было вычленить буквы-исключения.

	Пример: СЫР, ПИР. Исключения: С, П, И, Ы

2. Каждый набор может состоят из 10 и более слов. Общее кол-во слов в наборе
должно делиться на 2. (6, 8, 10, 12, 14, ...)

3. Пары букв-исключений записываются отдельно.

	Пример: С, П, Ы, И, и т.д.

Из этих букв формируются новые слова. Чем длиннее получается слово, тем лучше.
Чем больше слов найдено в процессе поиска подходящего слова, тем лучше.

4. Сформированные слова могут содержать повтоярющиеся буквы.

5. Слова должны быть только: существительными, в единственном числе, не имена
собственные, не жаргон, в т.ч. профессиональный.

## Запись

1. Каждое слово в паре записывается в поле друг над другом.
2. Буквы-исключения записываются в отдельном поле.
3. Новые слова записываются под буквами-исключениями.
4. Финальное слово записывается в первое поле.
5. К каждой букве нового слова рисуется связь от пар.
6. Новые слова из 7 или более букв получают приписку с кол-вом букв.
7. По окончанию игры, кол-во новых слов должно быть обозначено.

```
+------------------------- | С, П, И, Ы, А, У, О, И, К, Й, Т, С
| СЫР, ЛАК, КОТ, РАК, ТОК  +------------------------------------
|                          | ТИК, ТИП, КАСТА, КИТ, ПИКА, КИПА,
|                          | ПОКОЙ, КИСТА, ТОП, ТОПИК, КИТАЙ,
|                          | КИТАИСТ (7), АИСТ, КУСТ, КОЙОТ,
|                          | КАКТУСЫ (7), ПАКТ, КОСТИ, КОЙКА,
|                          | СТОЙКА, СПИСОК, СОСИСКА (7), 
| КИТАИСТ (7)              | АУТИСТ. (23)
|                          |
|                          |
|                          |
|                          |
|                          |
| ПИР, ЛУК, КИТ, РАЙ, СОК  |
```

